和理非要做既野就係迫政府快啲開通紅隧or 地鐵站

如果開通呢兩樣野理大學生好撚容易可以走到
一定要足幾日內開通，雖然我知可能性唔大
我諗到，其實大家都諗到
其實紅磡站真係無需要關
脫軌咁撚大單都係一日兩日搞掂
依架check撚好左點解唔開，有咩理由唔開